[急問]S_Kagawa見字入

宜家人係跑馬地
我要做義工 但唔知藍塘道點去

Taxi

信唔過的士佬

地址係藍塘道159附近

佢幫我含緊，唔得閒

你咁廢都幫

義務教打拳？

我立即屌你老母！

去扭汽球

港島仔教下我大鄉里

通常好多女2工🤤

上798往新界方面搭12個站，落車係尖咀搭拆返天星過羅湖河，上岸轉地鐵葵涌落就到

識玩 一定好多女

做緊義工唔諗呢d
做完義工再講

唔到垃圾球員食啦

樓主on99

fail

u on999

同牙蓋一樣路痴來

屌你啦，2&b都食到我食唔到？

我新界仔撚識你地港島咩

總之你就係rubbish

大家咁話

牛屎佬

問緊你路又唔答

63，41A

成班9upper

Dr

搵你睇醫生有冇折？

你睇獸醫喇

有矛人去影下粒仔真人？

見過唔敢影，真係拎住個鍵盤出街

ching 做咩咁好火

日日jer住我

同我真人影相可以

交比你去約戰

咁撚大個人都唔識搵路

香川住呢頭當然問熟人啦

香川住跑馬地咁撚有錢

藍塘道

有無手足上過香川屋企

你以為你地邊個 話上就上？

我上過wo

我都上過啦，得佢未上過

好似香港跑馬地藍塘道159號
入面環境係點